如果無勇武，612之後和理非全部拎撚哂藍卡

希望和理非支持勇武

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

今日同和理嗌交 好心痛